電話台質素排名

smartone>3hk>csl.>cmhk
同意？

smartone 用左6年 近呢半年成日無喇喇收唔到 唔好話地鐵站 行行下街都會突然收唔到 無晒信號 下年考慮轉去CSL

無HKBN?

成日聽人咁講，其實係電話問題定真係smt出事？因為我聽返黎身邊出事既都係htc/an機，我本人同家人都未遇過呢個問題

之前我打過上去問
CS話因為不斷做緊upgrade所以會咁樣
而家已經少咗呢個情況

不過SMT已經夠人唔撚好再入喇

hkbn=smt/cmhk

I see thx bro

你覺得CSL會好過SMT？

csl 成日信號收爆

不過load 空氣

由佢啦施主,咁樣我地真用家先高興

CSL=3HK>HKBN>>CMHK>>>>>>SmarTone

無錯 你地先係真用家
Smartone 支持咁耐 真係忍無可忍先轉會 好後悔上年點解仲要續佢
我仲要續左6GB(唔係無限)無耐 就出返無限 真係火到黎

垃圾smartone
上個月由HKBN轉台用佢地4.5G
點知D速度有陣時仲慢過HKBN果陣
起街度由1MB/s ~ 5MB/s不等
走去佢地幾間門市試 間間一入門口即時飛到30~50 MB/s
佢地就死都話冇問題 視乎用戶或乜Q而定 有2間門市既7頭仲死口同我講佢地門市冇發射站架 你都痴撚游線 一出門口行唔到2步就即時趺到爆D速度你仲夠膽話冇?
之後開case 佢地D大陸CS打俾我 又話我部iphone7收唔到哂佢地4.5G用既頻譜 好 我走去出埋XS MAX結果D速度同之前都係一撚樣

3>csl=smt>cmhk

客服質素另計

爛3

1MB/s~5MB/s定1Mb/s~5Mb/s呀?

聯通>人仔>3>csl>sun>smt>hkbn

其他地方唔敢講
數記係元朗真係穩定到無得彈

你打傳說對決 由荃灣打到中環 再打到去北角 再上返油糖 然後去到太子 咁樣打一個圈
你就會想用smt>1010/csl

首先 我唔打機
第二就算地面或者地鐵傾傾下電話或者上上下網都可以突然無晒信號(有時甚至要開一開飛行推式或者熄左數據再開返先正常返) AN機同APPLE機都係
第三 smartone 舊時只可以話上網穩定 但而架係慢到whatsapp收圖都好慢

打到明1MB/s 又問 你眼盲定點
如果係1Mb/s就仲誇張啦用條撚咩

你咁都唔明呀？
即係咁樣check到邊到會斷訊號呀蠢
你咁打機就知邊間電訊商係邊個站斷訊號呀

點解咁撚多戇鳩架

屌 都話隨時斷 唔係某幾個指定位 當然太子九龍塘油塘必斷係正常 但我唔撚打機就為左試訊號而打？
連地面都隨時會斷收得咁撚差 我用黎把撚？
見人地人仔csl 地面收到百幾 我用smt 先收到10幾 唔好問我Mb定MB 唔識分 總之係用ofca個app做testing 真係諗起都滾 (我好少搭地鐵）

中學已經開始用數記，完全覺得冇問題。啱啱預咗298無限上網。睇完你講即刻測速，速度都可以接受呀。地點係太子。
至於開case，我都打過幾次去，有段時間公司收得好差，打去report俾佢地，佢哋都跟進得好好，好好語氣，整好後又打嚟問你仲有冇收得唔好。最緊要！全部都係講廣東話，冇煲冬瓜。

補圖

當年3HK比人小到上天
依家又變得唔錯

我有fd同你一樣用緊SMT,佢係用$298/$398的4.5G無限量+無限速plan,佢的屋企收齊SMT的4CA頻,速度有198M...

CSL是最好的，
客戶量多，訊號經常收爆，係地鐵可以培養偷窺別人手機的眼力

而家人仔台無限plan搶客，唔知會唔會引咗好多人狗衝去

csl把撚又貴。

CSL上年未完約之前地鐵站，地鐵入面收皮

而家轉左3台可以上到

而家csl仲係唔係咁？

Iphone用SMT都有同樣問題

CSL 一定最撚廢
又貴又廢

而家3真係唔錯, 當年我用3, 成日比人笑3台廢, 跟住我就轉左去csl用左24個月, 而家又轉返去3

至少3台我地鐵打住機都冇斷過線, 而csl連whatsapp都收唔到

cmhk好過3

其實每個台都有好多人屌 , 唔知點解
但相對地SMT係比較少人屌 , 而我自己用過三個台 , SMT的確係好啲但貴啲
依家用緊CSL , 成日用到好撚嬲 , 下年4月完約 , 飛返去SMT算

csl更伏

CSL咩4.5G.....講到幾快幾快.真心唔好轉

次次呢d post都拎地鐵黎講
可唔可講下街同商場

講真3用貴plan真係冇投訴
用左超過十年

台嘅質素係一個周期黎
當年3廢到仆街 個個去哂smt csl
到依家csl smt谷到爆鳩哂 3冇哂人用又快又穩定
未來d人去返3 csl同smt應該又會快返

用緊人仔台$138 4.5g 無限，某幾個地鐵站收唔到，綠色線幾個站，同金鐘灣仔果個位，地面就好撚快

自從間閪公司自己改合約後無用過了

7年既地鐵 已經係咁
睇邊間小人用咪上到
怪就怪港鐵
地鐵上網好重要?
安全重要d

Smartone 又貴又廢，其實同CSL差唔多

真心想試下3

用緊CMHK
搭東涌線奧運去南昌，南昌去荔景
傾電話都包斷，唔好話上網

住大西北唔好用csl.呀！！！！
搭西鐵同東涌線斷到仆街

三是最好D

早排csl upgrade我去1010 雖然知signal provider都係一鳩樣 但竟然爽快好多

3開心使用中

成日睇住自己load空氣人地連登whats app fb ig乜都睇到
好灰

支那台多人用少人用都咁慢

睇手機
睇plan
睇人數

街篤電話危險,商場食飯行街有wifi 地鐵實講多啲

3台近排多人用又廢左啦,smartone起碼收得穩定

地鐵on99等到站,最多時間用電話 利申:smt爽歪歪中

岩呀師兄 最近轉左玩第五人格 西鐵玩到綠色線 暢順過便秘狗

除左cmhk 其他都用過
上網黎講smartone=3>csl
接收csl>3=smartone
Csl 接收到唔代表上到網
以上都係無限plan 既感受
我比較偏向3 同smt

修正...上面係1010 唔係csl

smartone 穩定地慢,
慢, 不過load到

All>csl

不過唔算好慢啦,我用佢張年卡可以上到70~80mbps

CSL 我屌你老母！大家千其咪撚轉佢

你見過屌到1001 未?

其實我想講，如果搭東鐵既，真係咪撚用SMT，d死位好撚多，用撚左佢幾廿尻年未撚改善過，仲要收我$260得個6gb，好撚容易用爆，個個月都交3,400蚊月費，仲要之前訂iphone比佢昆撚左d按金，好似比佢禁撚住搶咁，真係用到好撚興。最後見3台有1XX$ 21mb真無限轉左過去，用落我覺得正正常常，唔似其它人講到咁撚廢，我真係唔覺SMT有乜咁撚巴閉。

考慮下簽family plan啦，幾張卡除返開抵好多

見到班肓反共兒登仔就好笑，cmhk 最廢？

呢D睇地區，smt 對我黎講收得最差
利申：一個月搭幾次mtr only

.....
CMHK 係香港真心廢..

地鐵一定係SMT最好

用支那野預撚左啦

有無人用雀仔台

Load空氣質素smartone就第一

有依個plan

CSL 滿格訊號但LOAD 空氣 要轉一轉飛機MODE先 正常返 但過幾分鐘又一樣LOAD 空氣 不停重複又重複

咪姐係smt...

3台弱項係郊外既地方 市區基本上冇投訴

以前smt and cls 真係好掂
而家呢兩間都回晒塘

Smt 之前用有盲點位

用緊hkbn.即係行smt,穩地定慢，好難上50Mbps以上，佢個台本身d限速客冇volte，我呢個交幾百蚊過左12gb打電話會冇左volte

定地

20都偷笑

中移動香港都有人吹奏
一七年壞機兩次

lm

講load空氣,csl講第二,無人敢認第一

雙咭用緊smt同3
其未用過其他
3>smt
smt經常爆格load空氣+搭地鐵3load得快啲同無咁多死位

其他唔知
但上年中移動死兩次就已經肯定排最尾

隔離爆貼開埋2 lm

3台 港島線得北角收唔好

ching,我相反喎 smt>3
利申:smt 4.5G 無限plan + 3萬年卡

真心日日搭狗鐵用smt無投訴

同意 地鐵SMT表現的確唔錯

但如果經常楂車就大鑊了
有時會斷線收唔到超速提示
唔使多 一次就收皮

上個月買哂唔同台儲值卡來試

3: 穩定 > csl :收得好，地鐵慢 > smt：穩定地慢，工廠大廈某d位收唔到>>>>>> cmhk: 下載速度呢一分鐘百mb 下一分鐘0.1mb， 返到office 直頭無訊號

用緊hkbn ,有20

綠色線係得彩虹收唔到

真心,間間都會斷線,唔好太過依賴超速提示

乖喇楂車用乜電話啊

Smt 無限上叫我續約要成$288

下年年頭轉3 $168 都係無限上

我建議你轉台之前買張3儲值卡試下先

做乜柒啊你 幾時有講過我邊楂邊用電話？
部機放褲袋 用耳機聽提示

邊間最勁唔知
但3一定係最廢
之前俾差唔多200蚊月費 地鐵站 地鐵裹面都成日一格都無 唔係斷線 直頭無囉
轉去用cmhk80蚊垃圾plan一模一樣 仲收我200

點解甘對自己,轉完都無得用

客服質素嚟講
all>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>hkbn

見大家都話3hk進步左咁多 好想用佢個真-無限
但年頭先簽左24個月

用咗5年以上Smartone，今個月轉3嘅21mb無限plan，暫時感覺良好，冇乜斷線and load空氣

Csl世界第一
3就 諗都唔好諗

用緊3無限plan，42mbps速
係室內測速

42mbps速
plan????

csl客服質素
接受質素csl >>>>> smt >>>> 3hk >>>>>>>>>>>>>>cmhk 最差

租csl or smt

3比狗用

唔撚好推3啦夠人了

但CSL個上網速度...

csl

ok, 速度沒問題。

可能你剛剛遇到死位

用3成日去到D地方就無訊號，要reload，三部機都有同一問題

講還講， 唔該唔好貼圖。。。
csl夠人啦， 去smt啦 唔該

咁我死位都幾多

你唔記得左藍田？

藍田我冇斷

觀塘,九龍灣先係重災區

全條綠色線 淨係斷彩虹

利申 用xzp + 3hk

用過3HK, CSL, SMARTONE
最穩定係SUNMOBILE

Sunmobile 每月$138

smt 10幾年用家
廢撚事再講
又貴近年又垃圾
嚟緊轉台
起碼平過佢先

用左10幾年都係時侯都要出去睇下咩叫真正既垃圾

個人感覺 普遍市區 CSL>其他
地鐵只要轉行3G就OK
正常打機睇片全無問題

SMT係地鐵係有優勢
但出返地面唔夠CSL好

我自己就寧願最多係地鐵煩少少按個制手動轉3G
iOS 12 的話有Shortcuts好方便

都係果句
大家都垃圾
我寧願買舊平啲嘅垃圾

smt 葵青區，金鐘前後(全世界都係)，藍田至九龍灣load空氣

可以試下cmhk，你會用到屌哂鬼

貴我同意，但我同家庭plan除返開覺得可以接受

用數記十幾年
十幾年前近乎無人用
到宜家太多人用
準備搬入村屋就搬左去死
搞到都唔知轉唔轉台好

同你一樣，不過轉左$146 21mb無限，暫時滿意

SMT東鐵線真係食撚屎，成日搭東鐵既真係咪撚用，用尻左10年佢都係死個幾個位，無撚改善過，仲要比成2xx - 3xx至用到真無限，食屎啦，係有班傻仔係咁吹奏，以為比得貴就真係好d，一d都唔撚覺

正解

其實不如買張儲值卡睇下邊個台岩你,先再轉?

又唔想煩

因為佢地真係唔係住東鐵線
不過,上次我同個FD入上水,佢用ValueGB係沙田,大埔,上水都收得OK
keep住玩到食雞

新界啲鄉下地方，返工入港島都個幾鐘

都係煩你一排,但揀錯台煩你兩年

講到尾係我懶
又唔想轉no.

但用卡同上台個網絡質素係一樣？

on9仔九唔搭八，講緊個台接收又講乜柒鄉下地方，訓撚醒未

用左3都十幾年都冇咩大問題，反而其他人收唔到既地方，3都勉強收到

cmhk地面 測試

數記堅垃圾
大家唔好用啊

最垃圾係csl大欖根本完全上唔到網

理論上一樣,不過都係LM睇你轉返去smt

咁又係
我咁懶

葵興上埋石蔭用又無野
利申:呢排成日去

咁即係唔穩定啦

本身用緊數碼通6gb plan但成日爆曬所以買多張上網電話卡
舊幾水廿gb
未斷過線或者load得特別慢
無啦啦屋企人比sales sell
見我成日咁買電話卡好煩講左我佢朝叫我加58蚊變無限
整完之後第二日又斷線
今朝又load空氣
電話卡都係拎數碼通個台
用卡上網仲好過上台

可能手機問題，iPhone x 紅磡

點解3排名咁高

線咪一樣,會唔會上台卡舊左,試下去換?

$108 21m plan

CSL打手

之後咪又限速

用左SMT都十幾年
最近又話咩5S
可惜speed test連100MB都未試過上到

有冇smt 2mb無限plan 用家 ，係唔係真係唔可以wifi share 同上桌面版網站

一用無限就有 qos or fup

用1010, 大圍去九龍塘到坑口最多都係觀塘斷，其餘load 得慢又未至於load 空氣...
暫時1010我覺得都可接受

100MB
走啦!我唔想搞大佢

手快打錯mb者

唔係想話kb呀嘛

有朋友用緊，share到...日日share兩部手機

手機hotspot share wifi無問題
desktop網頁都正常上到

樓上先有人po圖上左100Mb
不過100Mb真係可遇不可求,CMHK夠話自己上到1000Mb啦,實際就....

我屋企附近有基站，長時間過百

cmhk冇從來講過自己上到1000mbps

我就自己係街度試既cmhk